（求救）有冇人試過膝頭哥發熱？

近依幾個月，唔知點解成日食完飯就發覺自己膝頭哥好熱，小腿同大腿嘅溫度就正常，有冇人知咩事？

利申：番凍倉工作（但每日都唔會入去超過2個鐘）

RIP

已完

膝頭哥偷食左辣椒醬

下世小心啲

之前屋企人膝頭哥好痛都會發熱
之後睇醫生話勞損個類，最後做手術換咗個膝頭。總之好大鑊
建議樓主睇專科，有事起上嚟唔少嘢
手尾好長
依嫁可以敷冰袋先，醫生都係叫我屋企人敷冰袋

試過 每次沖完熱水涼都會咁

上網搵健腰操，上身姿勢不良影響下身支撐。
首先要解決呢樣。做負重工作要用正確姿勢。

但奇怪嘅係，我上網查見好多人會話伴隨紅腫痛，但我又淨係熱

發熱有可能係血呀/細胞呀 之類做緊野
之前膝頭做完手術 消晒腫之後都仲熱左一輪
但如果係細胞做緊野 即係有野要佢去修復
睇下醫生啦

發炎但神經壞左FEEL唔到
下世小心D

我以前跑過下步都試過發熱 無紅無腫 少少痛
物理治療師話應該膝頭入面發炎 勞損但都唔係好清晰 應該我跑得少又唔識跑
最後休息返 無事

發炎 有做運動嘅應該姿勢唔啱